熊仔鼠成日屙血

最近隻熊仔鼠成日屙血 同 肛門位突出

有冇人知呢個係咩病同需唔需要帶佢睇醫生

就死 rip

LM 學野

最近痾咁耐都唔睇醫生真係等死算
google 倉鼠脫肛
突出黎啲野一開始就灰色?
如果本身係粉紅話唔定啲腸壞死

因為唔係我養的，屋企人唔等閒所以我幫手照顧，突出黎一開始就係灰色，同埋佢係隔兩個禮拜左右先屙一次小量血，但係佢都算活潑，肯食野飲水同玩

hehe 鼠